為生活我可以忍 但侮辱Blackpink就唔得!!!!

這麼漂亮的四個女人，就因為在台上表演出了意外，就被你們抓到娛樂台來bin c

最後，送上四位美美

鯰魚正八婆

blackpink

四條女垃撚圾

四個臭雞

最靚嗰個你唔貼出黎都有

娛樂台連登仔口真係長不出象牙

你食咗謊言豆沙包呀

琴日問過幾個妹豬
佢地都話小公主同Jisoo勁靚

想睇jennie 踢鳩jisoo gif

bp係雞係公廁

apink呢

最尾嗰張牙jen正到

走JENNIE都OK既

死八婆jennie

Ching就識貨啦

睇呢啲垃圾post 不如打個J

支持樓主， 反bp死全家

條女好正
code呢??

老婆no.1

係好靚，但間公司真係仆街，成日四圍撩事鬥非
楊菊花害死人

無睇錯係咲夜由愛 code就唔清楚了

一班垃圾，臭系
你條撚樣只係一條中意d 發臭垃圾ge 撚樣